光復連登 由Admin做起

自從反送中惡法開始，連登成為行動、文宣既意見交流集中地，亦都係度吹到唔少雞去搞眾籌同聯署，一時間呢個forum變左成個世界都關注同研究既重心。

但因為咁，連登就引黎唔少藍蛆、曱甴係度搧風點火，鬥黃、鬥乜鬥盛，好多行動post都係推唔郁，同埋引發好多不必然既內鬥。

所以我希望連尼住可以考慮以下幾個建議：
1.將2019年會6月或之前既account全部ban曬，因為我相信班藍蛆曱甴仲未滲透連登，係呢場己亥革命前，佢地係連登既影響力唔高

2.對於有五毛係6月前就開左account，果d要ban埋

3.參考台灣ptt做法，係約干期限內禁止開新account

4.直接將行動post置頂同分係熱門

5.設立上訴機制，如果有重要user係19年6月後先開account，可以透過上訴機制去解封account

希望連登變番一個有行動力同影響力既forum

push

10

9

8

7

6

5

4

3

拉

要求admin跟會員「箭囊三百」個list block五毛

2

推

1

又嚟料 又攬撚住個熱門過世
有冇諗admin點解要預留畀唔同台？
(每個台都有上限)

希望連登變番 變你老母閪咩
本來連登就係一個普通嘅論壇

推！！

推有用post上熱門！！

Peter 我個名都係入面

block晒全世界
等班傻鳩自己單機

推丫！！！

一反駁樓主個理由係咪會自動歸類做5毛？

唔排除好多人玩膠 偽五毛 一野block曬就係言論自由？

連登高登一開頭個理念係乜野？係freedom！鹹濕粗口癡漢變態野都講得！

與其打造一個純黃台

咁點解樓主唔自己開個台再拉大隊去？

btw 純粹討論 反而我覺得有假膠 五毛幾好笑

又屌柒班垃圾

推！！！

Push

推呀

真係要解決5毛同 mon po 狗引戰問題。可能因為咁，少咗人上連登。清理一下門户都好

先解釋一言堂：
解你老母咩，呢度係連登，你要奶支就用百度、we7，就係咁撚簡單

再解釋預留熱門：
就係有班藍蛆曱甴PR打手洗版，洗走d重要既post，咁先要預留熱門俾行動同文宣post

我冇話要ban台
但就成班五毛垃圾出黎吠話一言堂

Ban鳩你地就一定要，有得吠就好吠啦

推俾多d人睇到